[突發] 點解816㩒錢行動冇人推

代po:
基於美國又同支那打緊貿易戰
而支那又得返三成國庫，根本唔夠打，所以就想送佢一程。
假如只有10萬個人響應，每人走5萬，呢到已經五十億，對港股黎講必定有災難性嘅後果。
而咁樣社會上最有錢嗰班（真正可以逼到政府做嘢個班）就會做嘢
幾時效果未去到支爆（當然呢個係最終目標）
政府都會被逼表態先

816 所有香港人一齊去所有銀行㩒曬d錢出黎，唔將佢再流入市場。
好嗎？

稍後文宣會出一啲專屬藍屍嘅文宣圖，令佢地唔覺意都參與埋一份。

希望大家真係可以落力推，拜託了。

推

831遊行之後長期罷工
721

自推十次

過埋今日先推啦
而家出面咩情況呀

㩒緊！

我聽日去㩒錢啦

atm d 錢都預左比人襟

721
811

push

不才我係7月時，將中資行既户口內錢都已捺走晒喇

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

之前搞過幾次
會㩒嘅都應該㩒曬？

千祈唔好擠提，真係搞冧香港好大獲

721 811

721

經濟方案可行! 816 轉美元! 我轉你轉大家轉!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

因為我仲要多個禮拜先得

比多少少時間我，9月前一定搞掂

推！

我都想問

已經將一半cash flow轉哂做美金

Pish

唔係淨係中資呀 係所有銀行呀

另一間行係用恆生, 淨番二千蚊自動轉賬交卡數咋
免得被罰錢
基本上，7位數字都已分批捺晒放係保險箱
個人做唔到大事，呢D小事會落力幫拖
下一步見價稍好就兌外幣

推呀！

816換美金攬炒 無撚用死左條心

中小企個公司HONG KONG BANK ACCOUNT呢?
提你腦細叫會計㩒錢轉美金,唔係下個月分分鐘找唔到數
要求下個月美金CASH出週薪,唔要港紙